1. Метод обєкту - це по суті функція всередині обєкту, яка виконує певну дію.
2. Обєкт в собі може приймати властивості з будь яким типом даних.
3. Те, що обєкт це посилальний тип даних. Означає якщо ми наприклад зробимо обєкт і захочемо його ініціалізувати в іншу змінну, то по суті ми не копіємо цілий обєкт, а вставляємо його посилання - відповідно , якщо ми в цю змінну в яку ініціалізували обєкт захочемо добавити певник новий ключ для обєкту - то він появиться і в самому ( оригінальному) обєкті - оскільки ми його передали через посилання
